觀塘工廠區小甜甜

突然諗起童年陰影

唔知係咪樓主講嗰個
細個成日見到喺駱駝漆附近派傳單，個妝驚嚇到而家諗返都覺恐怖

係啦 成日企係個死角位嚇人

佢叫觀塘練蓮

見過一次
屌出聲

覺得有啲似annabelle

相？

都十年喇WOR

以前係荔枝角成日見到
諗住搬左去觀塘見唔到啦，點知都會見到

好多年無見佢 會唔會已經

可能比人斬死左

童年陰影

想返去探佢，重温當年心跳感覺

唔講都唔覺呢年落開觀塘見唔到佢
之前野野落親觀塘都見

呢幾年見唔到